屌你老母邊撚個？

24076200既機主 我屌你老母
兩點幾打黎又唔出聲 今晚打去屌9你先

邊撚個負皮我啊

毒撚唔習慣電話響？